急售 華為 P30 Pro 行貨 Huawei 天空之境

華為 P30 Pro 行貨
天空之境 256GB
14-04-2019 大鋪買入
買回來才知道不能用 Micro CD，又用不慣，所以放機
平時只當閙鐘和影相用
已貼玻璃保護貼，可以過到指紋
跟一年爆mon保（換 xsmax +1000）
＄7000深井交收

700 fast trade Tuen Mum

收七毫

600要

701

咁高價？
$70 very fast trade

千三收

8500 pm me

開到機1k
開唔到機100

XS Max +1000
驗腦

7000 yen okay

狗都唔屌

毅進星 $100

一口價7蚊，冇得再高

深井太遠了 排$40

收70蚊 當比埋你車錢

好好收藏

$70 我即刻搭的士入深井交收

一千蚊

Op

收藏啦 遲下變古董

$8 好意頭

好意頭 $88幫你收

不如捐俾博物館

888 收

XS MAS+500
留電話whatsapp

1K 排

8500 旺角E出口等 今晚即出

屌你班仆街咪撚同我爭
我出100蚊

我收9000, 7點旺角地鐵C出口

4000
有意留tg

我放，你立即搭的士

請參考廠方指示，謝謝

70000 唔好同我爭

送都唔要啦，仲要嘥時間約出嚟交收

朋友公司呢部做緊半價，3千幾落樓

絶版機喎

真誠意價2000，留tg

排 十皮都要

你係真唔係呀？呢部野2000左右啦

咁大諗頭仲想賣$7000

$500？

7200出旺角交收

$5收大量

7蚊同你收

兩罐可樂交換
tg：777die689die

5000 排！

樓主更新咗未
未嘅不妨試下更新咗先
suppose係會好用咗

2500 pm me

$700 cash

買回來才知道不能用 Micro CD，又用不慣，所以放機
平時只當閙鐘和影相用

$0.7 pm

$1000 排 九龍灣

你俾返7000我，即收

500

仲要深井交收

留返黎做陪葬品算啦

買p30既人真係on9啲

1200 深井trade ok?
認真

大你1300

老友，提提你，細鋪賣緊全新512GB都係6900左右，唔信去price. com睇睇

$ 0.7 fast trade okay?👌🏻

你都識講部機功能得鬧鐘同相機，仲開$7000

2皮野同你收，好鐘意華為
淨係用嚟做鬧鐘都抵
very very fast trade

求樓主賣俾我，我幫你到貼車錢都制

變磚未

其他兄弟唔好同我爭

你當部相機有埋鬧鐘功能 成個觀感係咪fit左好多

呢個真係抵死
買屎為都算
有冇得插sd卡google下都得啩
Btw 而家呢個moment仲夠擔死放$7000
咪玩啦大佬
半價都要諗下啦

要
pm 我

樓上d人亂出價 點止值咁少

華為絕版電話 最後一部Android喎
當古董賣應該起碼值100啦

700收

$50收

我開兩皮，求樓主賣俾我
見字pm 我

8蚊同你收

我出90001
但你要嚟世界殯儀館交收

係攞多部呀

一口價700 日元可以收 不講價 順豐到貨

WTF is ""MICRO CD""

7000

成班傻仔，收到風upgrade之後勁過iphone幾倍，我出8000

7000 yen我收

排$800 ，一部相機差唔多啦

真心，二千蚊我會收

700蚊 ok

樓主開完post唔見咗，係咪開唔返部機回post?

自家os因為無跑分app自己gen個數比你睇，可以影相同打電話，qq寫個v7比佢又可以照樣叫雞，應該過萬蚊

屌，唔係諗住同我爭嗎

屌你老母，笑左出黎

$7 extremely fast trade

0.7義海價幫你收

講真架，急放

Telegram我

asdx2x2

XSmax都用唔到micro sd card
都係鬧鐘黎 仲要加1000蚊
用返華為啦

5000円，日本交收

到底有無on9上吊

三個月後由電話變成收藏品，有乜理由平賣比你

夠膽係連登搵水魚 服左你

大你
一手700 fast trade

我收9001

我13800收

Tg: diuneilomochauhai

$7 extreme fast trade

依部野5000唔知仲有無人接🤷🏻‍♂️

領先全球嘅防盜技術

5000

一萬蚊 gun

xsmax +$1000?

你俾部華為送埋xsmax就得

幫你接收垃圾仲要俾錢你？

四電一腦

天空之鏡 笑死我

賣比支那狗，原價都得
依家佢地救黨

華為仲係要2手都敢賣7000

義海豪情

放俾佢

----------------------------------THE END--------------------------------------

70蚊收

702

監聽器有相機同鬧鐘功能

深井交收

一睇深井都知假膠

小心交收個時驗屍，然後壓價

[img]

屌你，我真係住深井架

MERRY X’MAS

[/quote]

7000

全新都只係賣緊4000幾

搵細龜啦

唔駛講咁多 貼我車貴 我黎拎

義海幫樓豬收機。但樓豬要比$700 車馬費

其實加左對話仲柒囉
畫公仔唔使畫出腸

華為 深井

成個post啲人都唔係認真收
我就認真收 $8000
再加部iphone max
Ok嘛樓主？

英國二手賣 低過一千，自己睇下新聞

搞笑po

一餐m記加大

義海價388,即走,意PM

Ching 唔好頂爛市 $8501 pm ok?

十八萬...零一蚊啊！

畀夠10000越南盾同你收

仲想收人7000。。。

上面嗰班全部唔認真，我出200真係同樓主收，不過你要黎香港島交收

用撚左2個月先唔慣

samsung note2 換
有意 pm

7000 2手

$6900

難分真與假

好心就唔駛作埋哂D咩原因賣機啦,稍為有D智力嘅都知點解

仲要xs max+$1000
笑到噴曬水 隔離同事問我咩事

仲有冇義海

3萬收!!